PAM 2nd Single Ask Real Teaser, MV 3/29出

距離上首歌有4個幾月終於comeback

好似同第一首歌相比風格有少少唔同
呢首感覺係dark啲
我諗都係過幾日等晒成首歌至知質素
大家又點睇

出咗半首了
估唔到又出奇地掂喎
大家嚟聽下啦